毛澤東餓死幾千萬大陸人，高尚情操

無隱瞞有人死，好過香港班狗，夠晒高尚！

日本皇軍保家衛國 斬殺支那狗
都係高尚情操

矮仔平64鎮壓，鳩尚情操

納粹德軍為左民族復興都有高尚既情操

死1千幾百萬人保14億好抵

不嬲都有隱瞞 個數一向係非官方統計
連登又有無知傻鳩陰D陰D幫中共洗白

你老母咩，講梗有無人死呀，唔係講無隱瞞數字呀！全世界都知支那隱瞞報細數啦，細唔切。

叻唔切，擺明串香港狗官啦。